一句講晒，識女時話自己做it加分定扣分先

個撚個話做it幾好幾好。過來人想同fg講句，入行前真係好識定條女，入左行後再去識，先唔講工作環境九成都係識唔到，就算比你見到個合眼緣嘅，人地問你做邊行，你話：做it
條女嗰下就已經減左你兩分（10分滿分計）

除非你自認自己成個package有7分以上（預左兩分比人扣）一係就本身有女，唔係的話就做定心理準備你係hardmode下溝女

全香港得返你做it好冇?

幾好呀，識幫我整電腦

點解做it一定識整電腦

即管入行

做it都好闊喎，有朋友做it consulting食女無數

Ibank it 會講自己係IT 人定 ibank 做

咪就話自己package有返咁上下先好入

做it做到你咁自卑 驚新人入行搶飯碗

咁緊係ibank啦邊有人咁笨柒講真話

做it好多都有脫髮問題
所以真係要入行前識定條女

老實講ibank it ，都屌打好多專業人士

做耐左好多都弓字背

冇人阻你入行。

你做it ga？可摸耳幫我洗機、重裝windows牙？

下一句就係：我男朋友話我部機慢

一定加分，做it即係又識整電腦又識整電器又識水電

直接講幾錢人工啦 浪費條女時間

咁都要入到先得。好多唔請fg仲要識下堆low latency野

做it移民易wo

仲識整冷氣tim

it狗cs grad top果堆就20k，最top就faang。你係其他行撈唔掂唔係cs grad轉黎搵食就睇路

40K黎講算唔算合格

咁如果女仔話自己做IT d仔又有乜反應

無乜反應
最多一齊揼個app出黎碰下運氣

識個女仔暗串CS人係毒撚

依家佢做marketing做到成隻狗咁 OT到凌晨都係搵15K

所以我到依家都未有女

樣子如何

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!
最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!
想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.
你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

Google都係it野wo,點睇

入google再講，不嬲冇話溝唔到，但你預左成個package要高過人

試過交友app話自己做it 即刻比人del
做人定做狗自己諗

話自己做software engineer都仲有彎轉

睇下個樣I 唔IT

做IT人工都可以好高

睇你咩樣先知加分定扣分

咁要睇下條女嗰時電腦有無壞、要唔要換水

有個舊同事大波到仆街
減完兩分加分兩分

加

靚仔做it = 好勁好型啊電腦野咁複雜都識

毒撚做it =你行撚開啦it狗

創意100分

唔算真係創意 因為我都係因為成日要等佢收工，長期深潛而分手。只係ibank仔另一面就誇張咗啲。邊有咁多帽事。最少我無。

其他女有

點都識少少既
利申:IT狗

連登仔對it男既定義 = it support / code狗

我食過7-8條女
利申:IT狗

太寫實
要放入google doc save

連登仔點睇唔緊要，d女點睇it狗先

啲女咪覺得你識哂電腦既野
你阿媽同親戚就覺得你對於電既野 由其係電視同電話非常熟悉